唔記得左密碼 可以點算

登記同備用個個都登入唔返
一個係用之前學校個個
一個係用之前ISP個個

忘記密碼都改唔返密碼
得返手機有Keep住係登入狀態

俾返個AC人啦